杜狗：extra 口膠

道地冇左，變左口膠